隨著拜登當選美國總統，武漢肺炎會好快消失。

係發明疫苗好

定係防疫工作做得好都好

好快就再冇疫情

因為只係劇情既一部分

反正大戲已經大結局

梗係唔會啦
全世界都奶極權有個19病同班左膠恐懼撚係到操縱你方便幾撚多
家陣人民自己甘願被操縱呀